讀緊CITY 既MSc in Computer Science 同POLY 的MSc in IT請入

小弟想下年讀MSc 目前是諗緊CITY 同 POLY 呢2間都報名 ，睇曬2間syllabus後有野想問問現家讀緊呢個COURSE的巴絲

1. 每年INTAKE的人數大約是幾多?朋友話POLY~150-200個，而CITY佢寫50個係堅?
2. 多唔多大6人讀?大既有幾多香港人上堂?（我麻麻同大６人做project)
3. assignment 同exam 會唔會好chur同好難(我係TOPUP出身，但那時係唔使考試，同埋多數做一份assignment就PASS)
4. 可以讀唔係本身course個LIST度但學系有提示的course?
例如本身POLY個List得25科 無COMP5121 Data Mining and Data Warehousing Applications 但呢度有寫

本身係it dog 都做了幾年野應該會有offer瓜，但今年好似多人想讀...

校名就poly好d。

最重要係睇下邊間近 同 便宜d。 祝你好運，唔使多謝我

Poly啦
Shitty真係不了

多大陸人
功課就睇下你係咪tech底
如果係識啲programming就冇乜難度

漏左： 講緊poly的

邊個地方就你就揀邊個 master唔點睇名氣

睇錢睇地方睇Course list

同埋睇有冇Tpg fellowship

你都冇讀過city，city 大陸人多到傻，係8大最多。

間間都多架啦

間間都多，不過中大城大真係特別多，一入library，9成都係講普通話。

係香港人唔去liba 死背爛背姐
之前好似話科大最好 五大入面城大算最少 計埋asso個d

City cs係好過poly it

你第4條問題條link list既programme係舊架 你睇返2019/20之後果D為準 少左好多吹水科
大陸人應該兩邊都咁多 教msc果D應該多數又係支那人 佢地好多都口音好難聽又講野甩甩咳咳好似無備過課咁
同埋poly msc in it見到有科project係要用wechat做主題我覺得接受唔到 根本係為支那學生而設 香港學生格格不入咁
我見過d past paper 如果係香港人做course leader 出題偏吹水同容易 支那course leader出果D睇黎勁複雜勁多數計 仲會出D根本無教過既野

黎緊想報讀，有冇人有notes可以睇下🙇‍♂️

同樣好想要呀

所以睇番19/20 入面就係可以選擇的科? 19/20個list 有好多唔係佢話msc it 的List of Subjects入面

2邊我都只諗到11-13科想take不過都預左佢地D英文....睇NOTES自修好過

我有朋友就畢業都話poly 由assignment到mid-term到exam都係自己搵料的多...仲要我數底差最憎計數(話說支那人除左數之外無野叻，唔出計數仲出咩)

咩支狗可以諗到用wechat做主題，聽到好想投訴層壓式推銷

人地圍威喂，source多過本地人唔少。點同人鬥

香港讀master有邊個program無NDS的話我都想讀